訓唔著既您做乜唔訓啊？入嚟傾下計

訓唔著 頭痛

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

訓唔到

做咩事頭痛

有野諗？